千 萬 唔 好 塞 地 鐵 呀 ! ! !

希望大家清醒D !!! 唔好中計
目標係立法會！

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊
塞地鐵都唔係聽日啦

有理由懷疑個wtsapp post 係鬼係黎搗亂，你睇下有幾多討論先啦，已經中咗驚犬計,比人分化

TG group 都有人做野 拉人入group叫人塞地鐵 又真係有人信先大獲